90M普巴尋晚空門射唔入冇人笑？

廢托果球就笑足十年

對魚腩有撚人睇咩